# art-massiv

Сайт для производителя мебели https://art-massiv.su, арт-массив.рф.

В настоящее время наполнен не полностью (нет контента для раздела Каталог), иногда ведутся доработки. 
Время, затраченное на разработку - около месяца. Первый коммерческий проект.


ТЗ: сделать адаптивный сайт максимально похожим на leicht.com, с большинством визуальных эффектов, в частности:

- эффект Кена Бернса
- Параллакс эффект
- Эффект масштабирования
- Анимации появления при появлении контента
- Прелоадер страницы (в разработке)
- Интерактивные точки в каталоге (в разработке)
- прочие эффекты

При этом, чтобы не было фризов и лагов, как на лейхт, но был частично функционал со старого сайта art-massiv.su(например, в разделе live - одна фотография, при клике на которую открывается альбом с дополнительными фото по данной работе), а некоторые разделы кастомизировались под требования заказчика (live, контакты).
Некоторые визуальные эффекты были проигнорированны (например, затемнение контента за пределами 20-80% вьюпорта), или изменены на упрощенные только на css, без использования js (например, полоса под меню Дилеры и Каталог на главной).

Использовались HTML, CSS, JS, PHP, MySQL. CMS WordPress + Rife theme free: Unicorn